梁 詠 琪 爆 老 公 誤 會 結 婚 第 一 年 先 要 新 年 派 利 是

壹：嚟緊新年會點樣過？
梁：今年會留喺香港，當然會四出拜利是同埋𢭃利是，通常初一都會先去最長輩嘅屋企，去親戚屋企通常都會俾人拉落水玩魚蝦蟹，我都會玩少少嘅
壹：今年係咪會帶埋老公同囡囡一齊出動呢？
梁：梗係啦，一定會一齊
壹：屋企新年會唔會有啲習俗，譬如食開年飯，或者有咩特定會做嘅？
梁：其實都係差唔多，不過一定會擺壓歲錢，因為由細到大年年都會擺，就算農曆新年要工作，年三十晚唔喺屋企，媽咪都會俾定壓歲錢我，叫我一定要擺喺枕頭底，年初一就打開。有時都好大壓力，細個驚漏咗喺酒店枕頭底，即係做嘢嘅時候唔記得拎走。今年都一樣會俾我嘅小朋友一個壓歲錢
壹：老公第一年接觸壓歲錢，會唔會覺得好奇怪？
梁：呢個佢唔覺得奇怪，我覺得最奇怪係我哋婚後第一年封利是，我放到成枱都係現金嘅時候，我叫佢幫手一齊入，佢就話新年要派咁多錢？我話係咁㗎，跟住佢一路入一路話，好彩淨係派第一年咋，如果唔係年年都咁派咪好金，我話係呀，年年都要派㗎！佢誤會咗

壹：嚟緊新年會點樣過？
梁：今年會留喺香港，當然會四出拜利是同埋𢭃利是，通常初一都會先去最長輩嘅屋企，去親戚屋企通常都會俾人拉落水玩魚蝦蟹，我都會玩少少嘅
壹：今年係咪會帶埋西班牙籍老公老公同囡囡一齊出動呢？
梁：梗係啦，一定會一齊
壹：屋企新年會唔會有啲習俗，譬如食開年飯，或者有咩特定會做嘅？
梁：其實都係差唔多，不過一定會擺壓歲錢，因為由細到大年年都會擺，就算農曆新年要工作，年三十晚唔喺屋企，媽咪都會俾定壓歲錢我，叫我一定要擺喺枕頭底，年初一就打開。有時都好大壓力，細個驚漏咗喺酒店枕頭底，即係做嘢嘅時候唔記得拎走。今年都一樣會俾我嘅小朋友一個壓歲錢
壹：西班牙籍老公老公第一年接觸壓歲錢，會唔會覺得好奇怪？
梁：呢個西班牙籍老公佢唔覺得奇怪，我覺得最奇怪係我哋婚後第一年封利是，我放到成枱都係現金嘅時候，我叫西班牙籍老公佢幫手一齊入，西班牙籍老公佢就話新年要派咁多錢？我話係咁㗎，跟住西班牙籍老公佢一路入一路話，好彩淨係派第一年咋，如果唔係年年都咁派咪好 金 甘 ，我話係呀，年年都要派㗎！西班牙籍老公佢誤會咗

順眼返晒

送個老公比三姑老婆含咪唔使派利是

西班牙籍sergio

咁都係新聞